邊個係大阪三巨頭？

飛機陳
Andy Gor
同埋冰個

Mok Yi哥

木耳

留名

東京無代表？